痴線 勇者義彦第三季個結局

前面玩Eva 已經痴撚線

去到後面玩埋輪迴接去第一季

隻魔王d cg好到

今季一路以黎真係好高質

仲有玩山田考之做電車男個造型

未追晒

真係估唔倒接返第一季 好撚癲

係咪代表唔會有第四季
但佢reset之後又去番團丈相遇既地方 究竟有幾多個平行時空

最尾用咁多個自己打死魔王真係痴撚線

山田都話因為入左新時間線 所以出現新敵人

不過佢自己都話係9UP下

有無人知第一道門係惡搞啲咩?

フランダースの犬

仲9 up 可能下輯係6 小時sp

今集

劇透左都笑左
意味わからん！

首op其實幾好聽 比佢洗左腦

真係好撚好笑，笑到停唔到

一聽到eva 首歌但成班企係海個畫面就忍唔住笑

有冇原本ver對比番？

我第一下係諗起digimon 1結局果幕
又係成班細路企係空氣講獨白

jam project點會難聽

香港好似譯做「義犬報恩」，當年有睇過既印象。

個結局有D想喊…………

第三季好撚高質

一次過追哂3季，最尾真係
好期待銀魂真人版

我又係一口氣追晒3季
唔知點解覺得木南晴夏第一二季有少少baby fat先cute
第三季瘦得濟

山田孝之雖然演忠直傻仔但其實睇得出好多地方都有演技忍笑 同埋真係好靚仔

第一季
最後兩集玩現代世界好好笑 同埋副3D眼鏡最正

第二季
冇咩印象深刻大爆笑點 但都正

第三季
喪屍/鬼同玩FF果集笑到有腹肌
其他唔係好笑得出
歌舞劇都識笑嘅
最後eva又係好笑
同埋打最後boss七條友夾唔啱檔期係用ps整上去好抵死
我仲以為最後廢柴法師會型返下，點知都係廢到底